(突發) 警員已即時停職！執勤時涉打爛露宿者

執勤時涉打爛露宿者家當踩下體 警稱一涉事警員已即時停職

又話大sir會保你地既？依家Condom用完即棄？mon post今次嚇到瀨屎
鄺俊宇：警隊高層能夠識別 前線警員身份，可用作秋後算帳！

停職避風頭啫

冇告刑事就收皮啦

人工ot照出

大SIR會保你哋咩？一出咗事拎你黎做擋箭牌 當你地係狗咋傻尻

後日返工，拎兩日AL

七隻便衣狗犯案
停一個職
唔該晒你喎

停職訓斥，正常流程

電單車嗰個咪又係放幾日假

停職唔係革職

俾啲信心 唔好咁灰 咁樣停職已經足以嚇到班狗腳震震

停完發現無問題，過多排升職

出住糧停職
最後一定冇事
死全家啦仆街

又唔係起訴

過2日就升職加人工架啦

上到報搶到FO
獎你有薪假

「避下風頭先！放心，一定無事」

點解會做野?有證據?

停職人工照收 之後訓示 之後復工

停左踩賓周果隻女狗？

轉做休班狗

刑事毀壞+襲擊致造成身體傷害

轉個頭咪又話證明唔到, 又放生, 食屎狗

停幾日咪返工 做場show俾你地睇下炸

立場今日影到有2部康文cctv應該影到，可能康文署今次唔肯揹飛

成隊, 停一個?
佢放假姐

立場話涉刑事毀壞

康文狗一定話冇錄影功能

班狗唔係以為自己蒙左面，就以為做乜都冇後果啊？咪撚戇鳩 咪撚咁天真啦

當差正仆街

跟住訓斥了事

唔會啦，全部有錄影最多話壞cam

夠鐘搵仔啦屌你老母

真係冇後果

停職有錢收，其實係獎勵黑警放有薪假

又訓斥完復工

100萬問題,點解一個女警會想踩男人賓周?
答案:
A.性饑渴
B.變態
C.痛恨男人
D.三者皆是

今日聽日冇後果，唔代表一年後唔會秋後算帳
各位手足可以同班狗鬥長命 最後睇吓邊個賴嘢

停職無用架，照出糧佢地不知幾開心

Condom仔

無犯罪點解要停職？
犯咗法點解唔洗拉？

糧照出

平民hi到popo就拉
Popo打人只係停職了事？

停職照岀糧

condom

Condom仔
好撚柒呀你

訓斥完
聽日就復職啦

根本衰過黑社會
成班垃圾毅進仔

遲啲又變放假，跟住復工

乜撚野大sir?狗黎嫁咋。

7條友
得1隻要停職

你咪玩啦

放有薪假咋？

訓完定訓斥完

訓示完升職

停職糧照逗 訓斥完 下次唔好啦

當放下假 去個旅行輕鬆下先

《立場新聞》記者今日來到事發的通洲街公園，協助露宿者的林國璋牧師向記者表示，在昨日記者會後收到警民關係組來電，對記招表示「震驚」，批評影響警隊形象，並聲言內部確認並無進行類似行動，反問林如何「一口咬定」是警方所為。林國璋又稱，警方要求他在 Facebook 作澄清及更正，但林一口拒絕。

內部確認過仲恐嚇林牧師，有冇人要負下責？

停職姐... 又係有薪假
咪同上次個交狗一樣

「行動貼」請大家用閒置電腦，手機add play list loop 自己人的片
YouTube 文宣戰線已經開始
大量共狗YouTuber已經入侵YouTube
為了反抗共狗YouTuber
請大家幫忙訂閱！要人！要人！

都係果句
北區醫院SM個呀伯有冇落簿呀?
班狗犯左法唔通自己寫低咩?

又唔係革職

過一排可以返工，仲可能可以參加埋飯聚集團添

2020年7月25日或之前滿18歲 就可以登記做選民，你登記咗未啊？

停職咪又係照出糧
同埋 得一個咋？ 上年到依家都數唔清有幾多個要炒

唔聲唔聲又復職㗎啦

散仔會係時候要出聲明

休假就休假停職有糧出我屌你老母臭閪

高調停
低調放

放幾日假咪冇件事囉 邊有後果

停職出糧，調查完話因為反送中壓力太先會打鳩露宿者，再拎返1,2個月SL 又可以返工

同上次電單車撞人單野好似訓示左OK 冇事，下次唔好

七警停左職，5年後班黑警咪又係打人

又訓斥當無事

訓斥下啫

根本為9月選舉鋪路

犯咗法停職就夠?

警甴停職=唔做嘢收人工, 過幾日風聲冇咁緊就返工

又訓斥呀？

今次似係小題大做？過去9個月發生嘅就大事化小？雙重標準？

留名睇黑警澄清話唔係停職係休假

你以為啦
反正無出樣咪當放no pay

冇壞cam,原來係盲點死位黎影唔到

警稱

今次你地唔好彩啦
有兩支cam影到
陳幫辦都唔好咁老定啦 依家你都有份
未查清就大人？又嚟靠嚇解決提出問題嘅人？

未坐監就收皮

轉頭話証據不足，不起訴

上次大埔扮打劫都冇哂聲氣啦

核突到

過幾日就冇事 電單車撞人都冇事啦

咁好死呀停職

停職咋喎，又唔係拘捕

好撚On9 淨係停職都咁多正評
革職係基本 仲要提告啦

依家嘅停職狗同放假休息有咩分別
會有後果？

停職=放假

姐係點
果班人冒警？

做SHOW喳仲有糧出

咪同開車撞人一樣

緊係停職啦，慣常做法係滅口防止漏口風，依家比曬位人入喇

7個打人 停一個？
其他在場冇阻止 唔係共犯係咩？

識得兩個男人婆女警，真係變態嘅

班狗擺明知有做過
驚依家否認點知遲下有人拎條片出嚟

好

北區打阿伯斷正都未入

呢隻狗最多咪訓斥

停你老母個閪
刑事毀壞 係拘捕呀

今次一定唔會訓斥了事班狗一定會扮公事公辦，目的應該係塑造一個公平形象但721呢個拆唔到嘅死結佢哋一樣會扮傻

似係有CAM影到哂無得走

停今日

聽日返工

停職一陣之後復職
要起訴上法庭就差唔多

有撚用咩

停職？
依家係知法犯法再加濫用職權啵？
咁樣就收貨？
屌你老母啦死黑警

停工
訓斥就收貨？唔會

片就一定已經del咗啦 有咩做唔出

電單車剷人咪又係停一排就復工
有人工收tim

721拉到人未呀屌

3萬，thx

影響士氣wo
停咩停

幾時改名城管？

想洗底？

告左刑事好似

對個露宿者都咁,你話對示威人士會點?
上左警車,入左狗屋會點?
仲有人幫黑警講說話?真係3萬個都仆街

訓斥左未？

好快復職

停職又照有糧出 好過比狗告

Too little too late

會告先算

如何一口咬定

平時又唔戴萎任證
出事就話唔係警賊

講都嘥氣

停完職，訓斥完咪又復工

唔係照出糧咩
七黑警停職都照逗人工

撞人交通警就係咁

有cam 有片有點，北區醫院個單都告唔入再改控輕控罪今個月12號先再審係咪公職人員行為失當咋

開盤口無事！

你唔好一廂情願啦 咁既橋段劇本仲打飛機

挑

停職一個星期去食海底撈，食完又返去做狗

停職完 證據不充分 復職 加人工再打過
Yeah

其實港共對於一啲黑警犯左非政治性既野
係會做鳩佢的
因為要保住形象，同埋營造習總既依法治國，有法治既錯覺，威權國家就係咁，警察的確政治上既打手，非政治上佢敢破壞「國家既體系」（只限低賤散仔），啲低賤散仔聽收皮
所以成日吹奏班低賤散仔散仔做任何野冇後果班人其實好弱智
係冇後果，但只限政治事件囉

不過吹奏都係好事既，等班傻鳩真係自的膨脹到去偷野強姦非禮（反送中前都大把休班警犯法）

停一個？剩低個d幫惡呢屌你老母？

cls
知法犯法

你老尾真係笑撚死我，好撚垃圾

幾日後咪又係無事 btw樓主pin個gif幾正

停職=有糧出

人講你又信?仲要係黑警自己話

唔告刑事就收收皮先啦

公開條片

黑警屌你老母臭閪

大蛇：酒啊

衹是停職咁筍
完全冇刑事責任
即是黑警知法犯法完全合法

天滅黑警

大狗

當放假

黑警U 記2次偷野最後點判？北區醫院個單點改控罪法？冇人吹奏過，事實擺在眼前

唔告

全香港都識擠牙膏

收皮啦 呢頭告呢頭放

偷U記衫用精神病玩法律姐

北區醫院個單咪係政治囉，你明唔明我講咩
政治野點都會保你

調包勞力士,偷妓女錢呢啲傻閪黑警咪坐左囉

手足連露宿者都不如

好難講 畢竟黑警對付「暴徒」個時先有豁免
露宿者呢單係個黑警呢排以為自己大撚曬癲撚左
話唔定會告

推呢個

18歲生日快樂 即刻登記做選民只要在2020年7月25日或以前年滿18歲，今年5月2日前可登記做選民

選民登記填表機

地方選區選民新登記申請表：
).pdf
選民資料網上查閱系統

放心, 其他狗會去打鳩嗰班丐幫

黑幫 vs 丐幫

u go, i watch!

一星期後復工

涉事女警涉嫌毀壞露宿者的陰莖，現已停職候查

仲有29999個未停職

又喺停一下又出翻嚟

Live
奧委會稱很大機會改期

好 好感動

Link?

停職就乜事都冇 幾爽

唔洗做仲有錢收

律政司唔起訴有撚用咩

比人影晒咪處理囉，個公園有晒cctv

Global News

訓斥左未

轉頭去個旅行反黎未無事復工
班狗自己查自己既一場戲

好想比Madam 踩

唔幽默咩PK鄧？

天真
用車撞人條冚家拎都停完職過幾日復工

Btw琴晚又話冇，今日又有曱甴停職
到底傾好個劇本未啊

啱啱睇到cctvb新聞講呢單，成段淨係話肇事警員執行任務時破壞左d野，目前停職，再引述警犬一堆支式中文：公平公正、嚴肅處理....係咁多，對露宿者、事發經過隻字不提

講同性伴侶輪公屋勝訴，就播埋明光社、梁美芬訪問（呢兩條仆街淨係講自己既反對立場，再「猜測」會影響同性婚姻、領養、分薄「非同性婚姻家庭」公屋資源，完全無論據支持）

做下樣o者, 如果係同社運有關 咩事都會死攬

停職，人工照出，放假去旅行

Push

Condom

好鍾意呢幅gif圖同前前後後狗畀人打到仆街嘅新聞片

剩低個6個呢？？？

打露宿者有停職
用車撞示威者得訓斥

藍衫狗係肉盾condom 中出即飛 即用即棄就緊ga啦
第一日做狗公狗乸呀

意見接受, 人工照舊

正正經經叫隻雞好過啦

唔關反港共事就扮晒嘢

想提醒政府，露宿者雖然冇屋住，但都有權投票架，唔駛去到咁盡

停職=放假
落埋charge, 坐埋先

停職唔洗返工又有糧出
有咩所謂

咁啱請咗假，未做個人情當停職

放完就復職

照出糧喎 點撚樣腳震
好心大家打少D飛機

高調停職低調安家

有牌爛仔
法律都制裁唔到佢地

放假唔使番工咪叫「停職」啦
cctvb d 垃圾狗戲成日都有喇
硬係有個衝動王衰衝動
跟住個大sir實會話「放大假，當抖下喇」

再送支柴比佢

諗下好啦， 上次兜口兜面撞鳩阿伯都冇野啦， 告條春， 過兩日開返工啦

用黑警電單車撞市民施行恐襲都未有事啦，呢D停職咪又係做show，一陣話調查完係罐頭被改裝做炸彈自爆好彩黑警無受傷再拉埋個露宿者都仲得呀，黑警除咗好事有乜嘢做唔出

我仲以為大陸⋯⋯

放假咋, 放假期間糧照出

電單車撞人意圖謀殺都只係訓斥炸

停職咪即係有薪假 多餘啦

小懲大誡

前晚太子旺角，手足好波，不過仍需改善

入離睇下戰術吹水文，改善下鳩企嘅習慣

七警都係停職糧照出
驚閪咩

al 都唔洗扣？

留薪停職姐
冇人做狗
留撚住佢地任使

停職調查訓斥復工

佢話佢自己打飛機打到腳軟腳震

港台好嘢！

黑警死全家

停職咪即係放假
屌你真係益咗佢

push

有兩支cam 影到？
有無link 睇片

犯法剩喺停職有咩咁值得開心
告上庭啊要

停職收監就話姐
police state

點解一般人犯法係坐監唔係停職呀？

停職咪即係做錯野仲可以unun腳係屋企逗人工
隻隻黑警心諗 快點停我職

打少d 飛機啦 佢地咁都未charge 自己手足掂吓就charge 啦

停乜鳩
過幾日問，就變左用鐵鎚果陣整親手，放緊病假

錢照袋

電單車撞人點解無人提告黑警意圖謀殺

基本上任何示威黑警一定冇做錯到

訓斥下

醫院打到仆街都冇事啦, 停幾日當放假姐

3萬

打完人仲有假放
番屋企睇成龍同曾智偉進修下，下次炸埋佢條屍都仲得

condom永遠唔會知自己係condom
一心以為同大sir並肩作戰，大家一條心

condom一定係去到最後一刻，當主人用完後一野掉落垃圾桶嗰個moment先知自己咩料

廢撚到 慌掟死你咩

正宗擋箭牌

停職但繼續有人工，野都唔使做有錢收，屌

停職咪又係用香港人錢出糧比佢

下星期就話 因為個警賊身體不適所以休假 目前已經復職

幾日後照常返工

屌！三日後復工啦！撚會有事咩！

告完都可以社會服務算

咁咪即係同無停一樣 點會驚

咪又照收人工

應該係出手打果個

有人證咪做野囉
無人證物證理鳩你

無事咁停咩職

推上 Reddit 同 retweet
同班外國人講呢班condon幾仆街

人工照出

驚閪

樓主on9正常私人公司直炒啦，仲停職

你點擋的

停一掛守下水塘又返黎架啦，驚閪咩

分化post
拉

拎哂其他部門資源，彩你拎，屎你食，比你都唔肯啦

兼差城管

黑教，黑牧師！黑乞衣

A 名停職，用B名立即復職啦，狗證誰知真假？

黑警死全家
黑警老母臭肺炎
天滅警隊
刻不容緩

好似係女警

停職留薪、正啊

屌

其實清吓年假啫 大家諗多咗

有成隊人去，停得一個

轉頭查完冇事會出返停職既糧 變相乜都唔洗做有人工

7個

轉個頭就復職架啦

擺明公關啦

依啲陰質野黑社會都唔會做

Mon post 狗睇住黎呀 一定逐個清算你班撚屌

訓斥完咪復職

訓斥

完

根本班黑警可以排到紅官審先告

停幾日扮下野姐，靠班黑狗含得撚啦

唔好幼稚

［停職只係公關］牧師：收到警方電話批評影響形象 要求FB澄清 露宿者突變沉默 涉事鎚仔失蹤

朱經緯 輕輕HI一HI 就坐監

公安

下佢有咩錯呀 屈鳩個露宿者係示威者咪得囉

黨衛軍打死人都得啦

乜CCTV唔係直駁狗總一哥管理咩？

推

黑警出黎行走江湖
鄧坐館哂馬
連露宿者都蝦
狗都不如

OT錢都袋晒喇，停職未最多訓斥下。屌，唔做黑警可以去做鄉黑合作返呀嘛。